香港渣車cut線真係唔好打燈

你打燈cut就一係篤油，一係明明佢唔岩線但都要頂實你，寧願爬你頭再cut都唔讓，讓一讓好似全家欠佢。

反而格硬cut係衰d，但起碼一定cut到

我自問自己駕駛態度一向良好，但渣得耐遇得越多呢啲人搞到自己見人打燈都唔想讓

你廢姐

廢還廢，姐係認同啦

要打燈
不過先扭+篤油先打

真係唔係話隔離飯香，去日本自駕遊，人地駕駛態度真係好好多。

香港人渣車其實同大陸人差唔多

打燈望鏡回頭望
駕院教都叫你1 -2秒內做晒
你慢慢黎人地get唔到你意思梗係秒過你

岩岩先比架serena想督我油

留意下打燈時機

見到後車有上緊嘅勢時等佢過左大半先打
平排就自己慢車制造空間

司機篤油其中一個原因係佢想行前比位你

個個唔打燈，整衰灑成條路，最後咪又係自己受。

你自己諗下如果你冇打燈就cut線 之後撞左
睇下差佬到場點判你

其實有部分香港人揸車真係好無品

我去左幾次自駕遊，當地d人都好禮讓又好守交通規矩

我又無講過入迴旋處唔打，呢個我不嬲有做

但篤完同我平排喎，個樣仲表示想cut呀？食屎啦

安全距離，俾少少油，一打燈就 cut 㗎啦，使撚睇佢頭

周不時留意同隔離線前後車距離
想cut之前再cfm
睇準時機打燈，俾油就cut

如果你想過線就即刻打燈
之後先慢慢睇距離望盲點
我係後面既司機真係估唔你想等我過埋先cut定係點架

唔係wor
通常打燈都待遇都比較好
有d司機真係會慢車讓你入
唔打燈反而比人呠

其實係好多司機打完燈再慢車 Cut 以為仲安全
大佬，你打完燈定油 / 比油去 Cut 啦，你一路收油 / Brake 來 Cut 連累到後面要特登減速就你。

香港打完燈等兩三部車點都有一部讓你
你當自己皇帝出巡一打燈就要d車停哂讓你咁就無得講啦

其實香港人本身好多野都無自律性同無個個規管自己既思維

有時係我行緊快線扒頭去到唔夠一個車位距離，中線條友打右燈
都唔知佢想點？要我收油讓佢？

最唔明係，好多時明明我後面無車，d人都係要硬cut出黎，遲一個車位好似會爛春袋咁

利申：扒完頭會縮返入中線

KEEP LEFT UNLESS OVERTAKING